好友淫腳Renee:最好唔好自殺啦

如果冇咁好係點

半自殺

有咩人埋單

風涼話

痴線 贈慶

呢d咪係好朋友囉

我老婆黎

Renee喺CU女團三傑 入面最成功嗰個笑到最後
最快有有錢仔溝，最快上岸，最多兵

賭J條友唔會閂page

Renee或成最後贏家

典型女人既友情

番說話好有骨

CLS咁樣講野

賺班弱智汁男錢咁易梗係唔會收皮住

鬥雞

痴線邊有人會叫人
『最好唔好自殺啦』

想睇Mispun東山再起 覆佢桌

仲要fd嚟

佢其實係咪好心涼 睇到佢啲好姊妹咁😂

fan page 好值錢的

舊登鄭烈瓊都係咁賺左筆

呢條女對腳真係好撚7正

如miss pun真系自殺我唔介意同佢冥婚

佢係依幾個入面撈得最好，講風涼話

真fd先咁講

一哭二鬧三上吊
係自殺就快

其實佢都好撚豬，見過真人你就唔會J得落

佢條仔個樣都似弱智可能佢好呢味

renee

最好唔好自殺

零性慾處男

痴撚線

美圖秀秀P到

死個日都係處女

十足十sa去完呀嬌婚禮定咩就係ig貼鮑魚麵咁

個個有骨

「最好」唔好自殺啦

自殺=delete social media?

睇相都豬啦

唔撚係下話
好撚正wo

暴大三雞都好撚豬 wo

有性慾嘅

女人友情

咁幼都正？

少個對手 又多d 人課

唔洗腳就奶

女人

搵鬼屌

真係扮抑鬱...TVB D劇本都好過佢

擺到明唔妥對方

Renne未整容前好柒下

之前反咗面啦

明顯到 叫人最好唔好自殺

最好就唔好自殺啦
自殺會落地獄㗎嘛
不過如果你真係決定咗
我哋都唔會阻住你嘅

不小心駕駛喎

搵一條仔埋單好過搵毒撚課金
只要條仔係有錢

Renee之前條仔包左佢兩年都有 果陣完全消失係網絡 散左之後佢都學人賣相

幾撚正
玩足佢條淫腳2年

原味臭腳

女人間嘅友情真係得啖笑

應該每日對屌閪腳都每日都俾條仔射到成腳白膠漿

全部都小人之心

Renee

中大三雞

Renée
Sonia
Emilia

sonia ? who?

佢男朋友係區議員嚟架

會長女朋友

女人之間既友誼係咁上下

唔算整過
中學個樣食得落
反而狗pun就

Lm聽故事